用藍芽5.0嘅耳機真係延遲低啲？

用藍芽5.0係唔係真係會低延遲，有冇巴打知？
如果打機（手遊）同聽歌又O唔Ok？
1000蚊左右有冇咩推介？

利申：耳機入門新手兼白痴

咩藍芽耳機都會delay架啦

呢鋪我撐airpods

我都知一定會
但係我睇啲開箱文(可能係打手啦
話睇電影都冇問題好低延遲
所以就想同各位請教下

手咩遊啊， 手機game

我都想知，一年前買左對千幾既，屌你老母delay既，睇戲打機都會。 到依家都唔敢再買，驚又係咁

我都係
因為我見有啲人將5.0吹得好勁咁
但又有人話唔係
所以想睇下有冇巴打真係用過會知道

上面有圖睇

你搵啲支援APTX LL 已經可以控制到係30-40ms

但係問題IPHONE 只支援 AAC
android 就一般都支援APTX,貴機新機就支援aptxLL

不過就算做到低延遲,你都要揀啲唔好成日斷既款唔係有aptxLL都無用

原來係咁，巴打唔該真係唔知
因為我係用iPhone嘅，睇黎分別真係不大

iPhone XS (5.0) + RHA trueconnect (5.0)
睇片打機冇問題 0delay

為免有apple fans 開我炮,我再補充一句

1000ms = 1s
AAC 90ms-150ms = 0.09s - 0.15s

只於你聽唔聽得出0.09s - 0.15s延遲 就睇閣下